支持黃色紋身小店

話說小妹我想紋身
然後上YouTube睇下有冇介紹黃色紋身店
點知又真係有
決定禁令後去懲罰吓佢
想紋身嘅朋友 可以考慮吓

有冇其他都係黃色紋身店？一齊分享吓

Btw 我鐘意依類型嘅紋身

依啲都好型

留名 想紋好耐但一直hea99冇去到
係時候gogogo

係佢嗰名？
點揾佢

Charley Wong 和你查 收錄咗唔少。

我都係呀
紋身癮 好難忍

我都係呢度紋，高汁

係喎 謝謝你

想紋手但平時要入學校做野好煩

No my type 但支持 想紋多隻貓頭鷹好耐 留名跟進

紋膊頭
你唔會着背心返學㗎嘛
定係你會

膊頭位預左紋另一個
因為黎緊想紋兩句歌詞
好撚長想紋係前臂內側

我之前都紋咗隻兔 有色嘅
好靚

咁我諗你真係要着長袖返學
冇咩位可以紋到咁長嘅字

點收費

我覺得未紋過又想紋的巴絲可以考慮下

每間都唔同喎師兄
每間嘅師傅都收費唔同

我上次紋咗隻兔 有色
8cmX8cm 就收咗我1600
算好抵

想紋隻下身正常 個頭係機械風 兩眼係空洞螺絲母 媽呀 講起想紋

好似見過類似啲咁嘅嘢
你想佢哋啲IG睇啊

我好鍾意嘅本地rapper
見佢畫人像好似幾靚
諗住遲啲諗到再紋咩就去trytry
佢哋作咗首歌屌狗 叫喪家之犬
btw有冇人鍾意至尊寶？

我鐘意依個

你想